d藍絲成日話手足冇晒前途呀

是呀，我雙親有次話喎，學生搞政治搞到自己前途盡毀，去到外國因為沒有學歷也只能洗碗，一事無成（e.g. 吾爾開希），但是，這是不是必然呢？我不甘心他們用身家性命相博，卻落得被眾人視為低端人口的下場。他們在外沒有身份，難以為繼，我們既然曾受惠他們，又稱他們為手足，不能放任不管。

因此，為咗援助我地流亡的手足可以在外地生活下去，得回他們為我們犧牲的前途，我在此呼籲大家捐出一點小小的財物比Uber救護車，佢地的錢將會用在協助手足在外地讀書和生活，並協助建立海外社群：
呢個係佢地的籌款Link，唔洗教學都識，除非你唔記得自己Paypal密碼：

最後送一首講流亡的歌比你地：

推

我都係手足想買樓

點證明你幫到佢地？

Block咗你啦，不過都答你啦，需要得Uber嘅，係真正沒有身份而流亡的年輕手足，簽證都可能成為問題。

點樣可以監察啲用錢

我唔係Channel成員，但就我所知Uber是個運作了很久的家長車台，應該ok嘅。

咁點證明係Uber 家長車台搞呢個?

我諗可以聯絡佢地

搞完政治唔成功就話前途盡毀 成功個d就話收美國錢

咁好囉，係呀，收我地錢呀

相關post
Uber 救護車即將休台

唔係話唔信你
不過起碼都搵個岀名嘅人做擔保呀

流亡臺灣嘅本民前李倩宜呢？
佢好似冇身分證冇得做野
你係咪幫到佢？

我只是轉戴，不是搞手。
我只是信佢地幫到手。

入唔到

你信心從何而來？
不如俾啲錢我幫你祈福？

只有藍屍先會無前途

利伸：5，6萬一個月

我諗佢既然長期做一個唔出聲的家長台，應該都唔會吞晒ｄ錢嘅。

問題在於流亡果批點升學。

連登仔不嬲都視呢班人為賤種
低學歷低收入
俾人打到傷殘嗰班就好大機會變左做呢種人啦

藍屍狗價值等於豬欄D豬
有得食養到肥比人劏

得個信字 好難要人幫wo師兄

咁係因為你同我忘記了我地應該支援佢地，只識得笑人地看不起人。

睇pin la，其實我一直講緊同一個page...

點都需要有開名嘅人睇住盤數先俾到信心人

有200幾人每月課金d錢係用係邊？
咁快又眾籌

好明顯根本達唔到標……

我們既然曾受惠他們.......

呢句真係可圈可點，解鎖國安法，多謝晒

支持數字人民幣割韮菜

想像到你嘅疑慮，始終有人借啲意呃錢

有好多和理非其實是比佢地救咗下來。即使戰略錯誤，也應該顧念。

我信蕭生多d日日課比蕭生

蕭生係文宣，但我地唔係唔做後勤呀嘛？

到底係我表達能力有問題定係真係引左班奇人上嚟

保護傘好似蕭生都有份

佢自己都拎成百萬出來

咁多年都撚化老人 我信佢100%穩陣

push

原來如此……明白的。

本身都冇

唔通考到外國master順便移民又同你班藍屍講咩

我唔知你真膠頂假膠，但你講得出呢啲野我真係好睇你唔撚起。block

淨係日日分享知識已經值課

冇學歷冇知識點滲入專業職位同賺錢課金

好多黃人好有心

屌不過又益晒藍人聽始終公開

如果係project 嘅話，我會expect 有一個初步資金分配嘅proposal 出嚟，幾多資源去做咩咁，依家真係一丁點透明度都無

信任問題真係難解決
出名搞既，612星火，要揸到正先可以生存到，變相剩係可以批少少生活費同法律費用，錢多但唔可以用黎逃亡
唔出名搞，又驚騙局

得個TG又人血？

你睇下pin 啦……我講嘅其實係同一件事，都唔知點解你地反應咁唔同

仲有嘅係個計劃會幫到大概幾多個手足？ 無理由幫一兩個手足要籌幾十萬一個月架ma....(假設）連佢個budget 合唔合理我都無從判斷，呢個先大問題

著名五毛哇屌依家唔搶#2搶#5

UBER救護車 想係英國同台灣搞個 「香港人-同香會」計劃

Push

其實救護車都由運動開始救人救到而家...如果咁都信唔過我都唔知講咩

多謝手足
我之前開過呢個post
但無人理

same here

上面連續廿幾個留言都咁講
係咪我講得唔清楚

我講好似仲衰咁

推呢個post
唔想佢地就咁收皮

錢一多 咩都易令到人變
唔係都唔洗要咁多監管

做藍屍做佢隻狗咪有前途囉...

點會

盡點人事

你覆既人入面
哇屌
係！各位網友
已經出哂名係五毛黎

向西巴個post都冇咁多人罵

由佢啦咁多0.5

Freikorps

因為個post冇上過熱門

中共座上客同OnJ好似唔係

我知有人改過做香港版，不過冇人理咁話。

憂傷的一推

咁多人都上唔到唔係呀嘛

咁樣
Mamaeat 《屯門外賣 代購 平台
係由Uber救護車 個時同本地同海外手足一齊搞
唔知咁樣算唔算人血

關佢鬼事咩，唔好被佢哋帶住走，自己人生自己話事，唔係由他人走定義

可能唔岩時間

幫人暫時搵工settle吓算咩人血喎

有能力既話比程的士錢救護車
冇能力既話幫手like share comment 佢個page
詳見pin message

唉，不過香港長期睇唔起藍領同有案底的人的風氣真係好可憎。

推我地黃絲大把錢

竟然上到熱門

好憎社會運動
害死年青人

黃店賺埋咁多捐左未呀

屌你求其寫幾隻字又水鳩手足課金

噒然嘈
課少少俾你

你去外國未又係洗碗，關學歴咩事

聽聽話話一定撈到風生水起？澳門班荷官夠聽話未？腳震緊啦

呢班家長係真係做實事嘅，只能同你講用係佢地身上好過用係係渣狗等人身上

流亡嗰啲點會冇前途
真正冇前途係流亡唔到等緊受靶嗰班
你要幫流亡班人直接啲遊說當地政府加快審批政治/難民庇護等佢地可以工作讀書
捐錢梗係留返俾喺香港俾人告緊/坐緊走唔到嘅手足

咁我都可以講好憎上一代班拜金禽獸，為咗錢同所謂大中華主義無視香港前途，搞到下一代竟然要以死相博。

推呀

冇自由同法治咩都危。

遠水救不了近火。

點解一定要洗碗。

有咩好相搏？
根本可以照常生活

有幾間黃店我知道一直有幫佢地
其中一間叫三姊妹
可以支持下佢地

有能力既話比程的士錢救護車
冇能力既話幫手like share comment 佢個page
詳見pin message

咩叫遠水救不了近火
授人以魚不如授人以漁
流亡手足有嘅係時間有嘅係自由
真係坐緊告緊嗰班乜都冇晒
邊個幫佢地？

未傾到之前都要生活

有能力既話比程的士錢救護車
冇能力既話幫手like share comment 佢個page
詳見pin message

你可以欣賞下深圳河的彼岸，崩壞的制度底下的「照常」：

係既 係既 係既 走啦你屌你老母

有ｄ人連去市中心簽證都就比唔起

事實上被捕，入獄既手足係法律流程真係叫做有支援
流亡海外既手足乜都冇

佢地同上一代已經唔同層次，完全係兩種生物

很多本來很正常的事物就是這樣被解構了

再講
外國一直有好多流亡庇護組織搞眾籌
出名嘅已經有鄭文傑同攬炒團隊
淨係呢兩team已經成二千幾三千萬揸手

反而喺香港真係受緊靶嗰班就冇組織出嚟幫佢地 佢地唔駛幫？

要，目前已知得燕子生命同612，還有天水連線，其他點幫好……

法律流程支援有咩用？而家你topic講緊冇前途
你覺得幫咗被捕手足法律流程嘅費用，佢地出返嚟就會有前途？

再講 其實法律流程政府法律已經夠cover晒咁濟，咁又點？坐完出嚟之後點？人生最黃金幾年冇咗，前途冇晒，邊個幫佢地？出嚟做黃店成世搵萬五蚊？

坐完監人工都照舊咁多
就係本身冇希望先要上街

又咁講
你唔支持既
你可以捐番本地組織
而唔係貶低流亡手足所需既支援

因為社運坐監本身都有犯法 （唔計暴動）
例如破壞公物 縱火
唔能夠因為參與社運而開脫

恭喜單機

突然諗起一句....
大人肯罷工 細路唔洗衝

我都覺，但我暫時搵唔到有人提出解決方案。始終香港能賺錢的行業其實普遍係藍。

不過，如果你係一個有學識的人，你至少可以寫信比佢地分享你的知識，幫助他們準備重返校園。
如果你係一個有米有管理頭腦的人，你可以成立一個基金幫助手足出獄後深造進修，就好像美軍會貼錢比退役軍人讀大學一樣。

其實呢
你收皮啦
犯你老母咩
班垃圾狗犯法拉左未啊豬狗
你老母閪痕叫你老母出黎咪得

我有唔支持 我只係想帶出 而家啲流亡組織夾夾埋埋已經有過千萬嘅捐款

反而在港真正受刑手足之後嘅生活、前途完全冇晒保障。講白啲，坐完5年出嚟，安家費都要啦

D龍頭咩水門渣哥龍門就帶頭捐啦，血就吸盡

曾德成放炸彈做高官

係呀，但是不代表我們可以無視他們的困境。

事實上，按你的說法，你可以話，世上絕大部分政府都是罪犯集團和他們的承繼人。

我覺得最重要由教育入手
提高年青人嘅守法意識

我唔反對佢地應該捐架喎
但佢地捐唔代表你唔可以捐

德國人的守法意識高到齊齊陪元首踐踏良心。

你冇睇隔離個port咩？好多人搞緊走去英國，話去到會幫手足喎

所以唔應該鼓勵年輕人參加社運
一個社會最重要係有祥和氣氛

呢個可以完全封鎖了
你老母閪痕就番去屌自己老母啦狗閪

但冇人帶頭呢

我真係冇…

Any sources?

如果大家擔心嘅可以捐啲比較出名嘅組織嘅

咩證明都冇又想要人俾錢

睇pin啦好冇……

冷氣軍師日日叫人掟汽油彈個班但又坐係屋企個班有份害佢地

一開始見到topic以為終於有人為在港受刑手足搞眾籌嗰啲

見到內文先知原來係幫海外流亡手足籌錢 真係苦笑咗出嚟

唔係話鬥慘 不過既然你topic講話手足冇晒前途 我只能夠講 流亡嗰班唔會冇前途 真正冇晒前途嘅係走唔到嗰班

咁而家咪叫佢地執生囉

對不起係我問題……

你覺得佢地班不負責任既垃圾會執返手尾?
除時plan緊5+1啦

燕子生命 十年抗爭支援
你可以睇下佢地
或者你係連登搵下萬世基業都得

屌你老母咁撚樣都講得出口

你講緊中共治下果種「祥和」?
果種叫「死寂」。
我唔係比左翻車新聞你睇咩？

我就算block左都會忍不住點開睇下

完全封鎖先睇唔到

有能力既話比程的士錢救護車
冇能力既話幫手like share comment 佢個page
詳見pin message

不過燕子生命好似比前線罵緊

萬世基業？ 冇聽過，有冇多啲資訊

Block左都想睇

燕子生命是一個線上和你寫平台

你講緊寄新細明體信同擺手足上檯之後又搞眾籌嗰個組織？

我幾年前都支持過一輪雨傘運動
但係搞得耐成件事變左嘉年華又影響市民正常生活

2019年都支持過和平示威
不過之後又搞到破壞公物縱火 令人返工返學都好困難
我真係唔想見到地鐵站商鋪俾人破壞
過時過節冇哂祥和氣氛
所以對社運呀維權呀都好生厭

咩呀，block就照block以資識別五毛，不過我會睇下佢講咩，鍾意駁嘴有咩問題

係呀，我覺得有些爭議。

萬世基業係呢個page既宣傳者

我反而支持幫重大付出既手足追番呢幾年佢哋失去既野。

最好有能力就搵啲支那 壟斷既行業進攻，打擊支那

3個咪姐係同一樣野

其實兩樣都應該做嘅，只係我對本地唔知點支援，唯有自己讀好少少書

再講燕子生命本身只係一個寫信平台
坦白講呢啲手意嘢對一個受刑手足嘅前途有乜實質作用？

黃店工作配對計劃又係搞笑，係有用嘅，咪好似我頭先講咁囉，本身讀緊大學讀緊master嘅坐完5年出嚟咪喺黃店打工搵萬五蚊囉

根本大家都知最實質幫助就係俾錢佢地 say一人幾廿萬都好等佢地坐完出嚟去英美國家重新開始好過啦

封鎖會員禁佢一下就睇到，完全封鎖先睇唔到

但邊個搞喎
不如在港的好好創業，而唔係只係打工啦

我就知道係咁

又出嚟呃捐款

No offence 但見到你呢句真心想問你係咪弱智或者弱能？

而家講緊班在港手足坐完幾年出嚟 人生最黃金嗰幾年冇咗，前途又冇錢又冇，出返嚟得到嘅唯一幫助就係所謂嘅”黃店工作配對”

然後你就話咁不如佢地創業啦唔好打工。你係晉惠帝？何不食肉糜？

你去廁所舉起左腳定右腳

睇下果個咩台先啦，人地一開始就係度救人救到而家休台。

自求多福

吞一半。

我話我地冇事嘅創業，資助佢地，甚至進修都可以……冇理由淨係得食店架嘛。

我唔信黃店只可以提供最基層的服務業職位，只是我們未做到而已。

根本唔係你講完仲衰，個問題係佢計劃同解釋不足。

原本9月佢開post 想有5000 個subscribe Patreon, 以佢最minimum 嘅plan 講緊 31蚊美金 （240蚊港紙），即係佢想個個月籌一百萬港紙。但佢從來冇講過個個月一百萬資金會點用，target 會幫到幾多個手足，係直接俾錢手足定係幫手足以後自立門戶？ 假如係想幫手足搵到skill 去生活，咁果批手足幾耐會獨立到？ 咁批手足獨立完之後個計劃會點？

而且，佢幫嘅流亡手足，其實係咪申請緊政治庇護？ 申請緊政治庇護嘅國家又會唔會有一啲安排俾呢班手足？ 流亡得嘅其實無理由唔申請啦

其實佢想搞project, 就要有份似樣嘅proposal 去‘R’ funding，無理由用一句我係黃呀，俾錢我啦咁樣lor ，都要睇吓佢個project 有冇道理

原來如此……慣左唔講野的台

5,6萬好似感到好自豪？？

呢樣都係我想講嘅嘢
其實流亡得嘅正常都係會申請政治庇護，有身份都只係時間嘅問題。
反而之早排連登都爆咗幾單係冇流亡需要嘅人扮哂嘢走去外國呃飲呃食呃家長錢，我點知啲錢會唔會流入呢班人手中？
至於樓主講到話有人連去市中心搞簽錢嘅錢都冇呢樣我就有啲保留。

睇嚟我蠢左

背後嘅邏輯：奶共有着數反共就捱窮，配合中國嘅統戰策略，就係曉之以理，誘之以利。

只不過副作用就係，呢代被統戰，下袋做韭菜。去外國洗碗，下一代都未至於成為韭菜。

佢做冷氣軍師推人去死個啲黎
緊係唔怕啦 難為啲𡃁仔

如果唔推翻共產黨同隔絕大陸嘅騷擾 香港年青人 就算唔犯法 讀好書 都唔會有前途 不論中共或大陸 如果繼續係佢哋控制香港 香港人係唔會有任何幾會前途可言

我p牌都忍唔住講，你有p牌嘅駁冇p牌嘅，人地清楚過你啦，駛你講

唔係，只是我比較笨

雖然呢度有部份人都係有道理
但都幾多五毛出黎

我成世人未見過咁多類五毛狀物……

不過點同Uber講……

你覺得有道理你咪照直同佢講
不過我覺得佢地自己提出意見
應該自己去講
五毛如是
有意見如是

好後生。
你可以知道的到此為止。

我聯絡唔到佢地，只能上公海講

課左

Yeah

場仗去到呢一刻，要開始distinguish 一啲真係有需要嘅手足去幫，因為真係太多手足被捕，令到個負擔好大

知唔知初初點解攬炒籌錢會咁多人去捐？ 除咗佢名氣之外，其實佢同SWHK 嘅開支真係有條明細嘅數目出嚟，起碼我俾咗錢都可以睇到啲錢點用，用咗幾多，有幾錢剩（不過，分咗家之後就唔知）

呢個係uber 無做過嘅嘢

長知識了謝謝

我寧願課錯
最多都係一千幾百
如果堅既幫到海外手足呢個 risk 值得 take

我都懷疑自己係咪課錯

明白你concern
你都可以反映下
多謝

多謝

同埋uber 會唔會又送中

上熱門同上唔到熱門既分別
有幾個有建設性既手足係uber救護車上一個post都有出現個
上左熱門之後
D冷嘲熱諷同D五毛多撚到
最知名個幾件都跑哂出黎

你呢我都block咗

anyway多謝推post

佢真係好撚mon post

建議pin番一啲證明上post頂

仲有任何籌款如果可以，可否搵個區議員/名人/請蘋果訪問黎出個fb post

起碼俾大家知件事係真

咁環保呀condom都循環再用

邊個區議員夠膽幫個"協助逃犯"既組織出post

我會weight 下先，我有一個戶口係儲錢俾個被困嘅手足（呢度一個連登巴打教我嘅），究竟我要俾錢去眾籌度？定係寧願擺落個account 度去買QQQ 等手足出嚟果陣用？

唔搵議員可以搵立場或蘋果，甚至Tommy
做個全anonymous 訪問

起碼俾人知道件事係真

可以買咩比佢哋預備

佢講緊滾大舊錢

原來如此

點解你推到上熱門架
明明hunter biden單野爆緊

我都唔知，可能上帝要它今日上熱門掛

同埋樓主六連後冇人回推力會下降

自從hunter biden單野之後
D post難推到閪咁

哭泣巴
噹攤撈絲

亂亂

綠帽巴

c

西西

早

c朗

yo

耶穌都保得你著 我話既

係神恩典啦

睇嚟你之後都係叫我c朗 我放棄啦

好9 again

喂！又黎！

我可以叫你丙朗、丙丙

排隊啦屌你 我買先

你鍾意啦

幾好聽啊

綠巴就綠巴啦

我知

咩都證明唔到好難俾得落

你就騎士啦

好多野淨係講個信字真係好煩

詩詩

綠巴

點分咩叫冷嘲熱諷？

你識唔識整

你唔係

唔識

終於有共識了

Remember me?

Ja

學整請我食

主席好

哼～

學啦 學啦 學啦

好開心有人記得我
希望有人仲記得12人

愛護連狗主席

食飯?

調戲樓主

year
It’s me

炒魚BB蛋

記 一定記得

好容易唔記得

BB蛋係?

魚BB=白飯魚

Long time no see ah向西巴

哦唔太鍾意

我食，但唔太想食

我又唔會既

唔係講緊你
你係建設性個批
最多只係意見唔同

食魚ＢＢ好破壞生態，又唔係特別多肉同鮮味

P牌推唔陏㗎 你個多謝可以收返

另一方面又好難講得太詳細，你知依家風頭火勢啦

食飽左好耐

點樣唔可以？搞得呢啲project 都難唔被trace。uber 話個project會幫幾個唔同國家嘅流亡手足，咁首先佢要講得出果幾個國家俾呢批申請緊政治庇護嘅手足有咩support? 之後分析出呢啲國家嘅support 有咩不足，跟住就係個計劃點幫佢哋，為期幾耐，涉及幾多手足。 有咗個初步計劃，就開始報價，羅列開支，搵人監察進度。

你甩左P啦

冇得推？

我唔係講我
我本身都冇P

原來果個撚狗大師五毛?

咁又唔知會唔會喎

我啱啱先食完

會，因為這些很高可能是經濟魚種的魚苗，等於食穀種，同時密網捕撈又會捉到其他生物。

呢啲唔會係人工培養個啲fd咩

唔會。成本太高。
沙丁魚在大洋天生天養成億，冇可能人工養殖到咁大規模

好啦

大佬，果ｄ魚係成萬條咁一齊放卵放精落水……點整到咁多……

我知啊，所以咪一開始問會唔會人工培養囉 冷靜啲 我只hea答左你姐 我十年先食得個一次我連魚子都唔鍾意食

魚子好吃，不過好耐先食一次

你秒答到我係勁既

叫你啲五毛手足幫你買

今日你唔關注泰國示威 他日又點可以再叫外國人支持我地香港人？

Pin me pls

見字飲水
見字坐直

pinned

Thanks!

買大豆？牛肉？定栗米7頭皮

我岩岩又食完

what

岩岩食左意粉

係喎你好早食飯架啵

係呀，五點食完十點幾就餓

跟著等陣再食宵夜

三四點再算

早啲瞓啦

你呢！

有早啊

節錄：

申請政治庇護時間一般為六個月內
等待政治庇護決定亦有政府提供嘅住所同生活費

難民身份確認後可有：
• 在英國合法居留五年
• 獲得公共服務
· 免費醫療保健NHS (包括免費interpreter、疫苗、GP
• 五年后，申请永久居
• 可以工作
• 可以申请社会福利金(統一福利同住房福利金），以支持您生活和找工作
• 免費教育: 5 - 16 歲
• 高等教育: 有資格獲得學費的住宿費補助，并且有資格申请學生貸款以幫助支付學費和生活費

咁我想問，uber 想邊方面提供支援流亡手足？

唔好咁早啦

申請到政治庇護，無錢讀大學英國政治係俾借grant loan

英國政*府

你玩野啊

一齊睇日出

要上山 去海邊架喎

去你張床睇

望唔到

望到你